香港將來

真正香港已死

香港+已死=香港市

p.s 發夢發到